情境題：撤回議案，有‘獨立’調查，完成調查前唔告人唔作暴動定性，氣氛緩和時會討論政改，777不日下台，點回應？

目標係唔過人權法
避美國制裁
麻醉和理非
緩兵之計

過咗區選
暗中清算

過半年
調查完有部分係暴動
照告（有港警陪葬）

點回應？

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

缺一不可